\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Was uns lässt fahren}
\index[vw]{Autoren!mac!Was uns lässt fahren}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Was uns lässt fahren}

\beginsong{Was uns lässt fahren}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wasunslasstfahren} 

\beginverse 
2. N\chord{G}ur wer mit \chord{C}uns viele N\chord{D}ächte verbr\chord{G}achte, \\
an unsern F\chord{C}euern, in \chord{D}unserem Kr\chord{G}eis. \\
Wer da erz\chord{C}ählte, mits\chord{D}ang und mitl\chord{G}achte, \\
von unserem F\chord{C}ühlen viell\chord{D}eicht etwas w\chord{G}eiß. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{G}Uns're Gef\chord{C}ährten sind Fr\chord{D}eunde fürs L\chord{G}eben, \\
Unrast erf\chord{C}üllt uns, wenn W\chord{D}inter verg\chord{G}eht. \\
In uns erw\chord{C}acht dann ein S\chord{D}ehnen und Str\chord{G}eben. \\
Wer weiß, woh\chord{C}in uns der W\chord{D}ind diesmal w\chord{G}eht. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Erik Martin (mac)\\
FA: 230 FU: Nr. 35 GB: 270 TS: 574 
\end{angaben}
